其實越多藍屍發癲越好

俾政府睇下唔封關吖嗱
香港就變到好亂

另外由得藍屍暴動
要出動黑警嘅時候
藍絲就可以體驗下黑警嘅招待

唯一最慘係前線員工
所以都係嗰句

唔想死就罷工啦！

香港封關 唯一岀路
(持有香港身分證人士除外，但由內地返回必須隔離14天)
唔封關 比一千個口罩你都冇用！

班藍絲咪淨係識得嘈啲賣家
嘈一嘈就收皮唔持久

正呀呢班支那廢老
又昆假野又昆二手口罩，社會最低層垃圾係咁

唔封關 但呼籲人留喺屋企
講真留得幾耐啫
大把公司星期一就復工
到時一樣爆發
仲要口罩供應緊張都唔肯封關

一早封關
大家咪可以繼續返工返學囉

香港封關 刻不容緩

佢哋夠暴力
樣又衰
夠晒做畫面

唔好封關，我要攬炒

就算全hk 700萬人反條臭閪，對佢都無影響。hk人真係好撚慘，希望所有黃絲捱得過呢關

根本問題唔係口罩度
我成篇嘢個主旨係要封關呀
on9

一定要解決咗個病毒來源
咁樣防先至有用

藍豬特點,自有自己,要死就唔會理人性及道德

搵民建聯啦
又話繼續地區工作
仲唔班啲口罩比藍絲廢老
尤其佢哋唔會分個合罩合唔合格

綠絲

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

我屋企個啲廢老屌鳩我唔比口罩佢
我得翻一個口罩 比埋佢地
佢地日日拎我個妹啲小童口罩用
搞到得翻2個 佢地仲要日日出街

我叫佢地唔好成日出街 屌翻我 我都係買嘢你食咋
我問佢地唔識囤食物 佢話啲人蠢咋嘛
我話你日日出去都算 仲要日日出去3-4次
一個月兩個人一星期出去42次 仲要成個月都咁
一個月淨係佢地都差唔多用上成兩百個口罩
叫佢地口罩唔好重用 又唔聽
仲要用完嘅口罩掛係屋企
出完去又唔洗手 去完廁所又唔cum
我日日好聲好氣講 唔聽 我今日終於爆
佢地話自己出去買口罩 點知買左二手口罩

佢地最後用毛巾當口罩 叫佢地排誠哥又唔排
日日屌我唔比口罩佢地 望我比口罩佢地
我口罩都無個我點比 我逼住捱貴睇下有無現貨面交

我最後放棄屌 我死就死 攬炒
邊個有武漢肺炎我貼錢你上我屋企散毒
我會反鎖對門冚家鏟死係入面 唔使醫護救